Fifa 17搞到我揼爛左個手制

原本打機係relax 但係而家玩到好嬲
個十二碼又西 射極都唔中龍
球證又成日亂鳩吹
Season對手用蝗巴拜獌就基本上實比人層
我好嬲呀而家
利申覺得fifa12係最好玩

廢就廢啦...

冇錯fifa有handicap ，但唔會場場都係咁
靜係逼害你一個咩？
半場前臨完場緊係hold波啦

利申：season d1用皇/曼聯

廢就廢啦

蝗獌兩隊都屈機

你用蝗獌緊係屈哂機

最中意就蝗疤拜獌 自己遇強越強 相反有時候對多仔阿妓就老貓燒鬚

我冇話唔屈機，人地識屈你識唔識

其中一個handicap
好似你玩頭d有後追一樣

我想問呢d係咪又屈機呢？

容易燥底真係唔好打season好似我咁玩下career算啦

師兄你岩，我都試過燥到掟手製
Season相對上公平，大家各有屈機時候
好撚過UT啦

遇著個on9 board好似皇馬佩狗咁夾硬賣走你d愛將的話一樣會揼爛手制

容易燥底係唔好打ut

阿狗D1直跌到D5
亦試過D3不敗上到D1
Season scripting真係訓練EQ
想開心一定係玩pro club，尤其玩街場媽多蝦碌野